旺角東食食下飯有條友比人拉左出去

頭先係旺角東某間快餐店食飯

買野食既時候 前面個男人用八達通俾錢

收銀話佢餘額不足

然後佢係咁叫個收銀check下佢八達通有幾錢
收銀話冇得check佢仲係咁叫人check 話下面買野比到
之後佢話改用信用卡比 又係咁入錯密碼
好啦 搞撚左勁耐
條友突然轉頭行開
佢直接放左自己銀包係櫃台
無錯 係直接放係櫃台

跟住條友開始發癲咁係間鋪頭行黎行去
行左幾個圈仲想衝埋入經理室
然後佢比店員阿姐阻止左
個阿姐走左出去搵差佬

之後佢就不停係到行行企企

無幾耐幾個差佬入咗嚟

問條友做乜鳩
條友仲串串貢
有個阿Sir突然大聲喝佢
條友就縮沙

冇幾耐條友比差佬鎖埋手扣
拉左出去